%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Classe do documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Opções:
%  - Graduação: bacharelado|engenharia|licenciatura
%  - Pós-graduação: [qualificacao], mestrado|doutorado, ppca|ppginf

% \documentclass[engenharia]{UnB-CIC}%
\documentclass[qualificacao,mestrado,ppginf]{UnB-CIC}%

\usepackage{pdfpages}% incluir PDFs, usado no apêndice
\usepackage{float}
\usepackage{footnote}
\usepackage{listings}
\usepackage{caption}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}

\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.0, 0.65, 0.24}
\definecolor{mGreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mGray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mPurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backgroundColour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{CStyle}{
    backgroundcolor=\color{backgroundColour},
    commentstyle=\color{mGreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{mGray},
    stringstyle=\color{mPurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    captionpos=b,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=2,
    language=C
}

\usepackage{listings}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[ruled,linesnumbered]{algorithm2e}

\lstdefinelanguage{Gherkin}{
  keywords={When, Then, Given, And},
  ndkeywords={Feature, Background, Scenario},
  sensitive=false,
  comment=[l]{\#},
  morestring=[b]',
  morestring=[b]"
}
% \usepackage[square,sort,comma,numbers]{natbib}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Informações do Trabalho
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\orientador{\prof[a] \dr[a] Genaína Nunes Rodrigues}{CIC/UnB}%
%\coorientador{\prof \dr José Ralha}{CIC/UnB}
\coordenador{\prof \dr Bruno Luiggi Macchiavello Espinoza}{Department of Computer Science}%
\diamesano{24}{Julho}{2018}%

\membrobanca{\prof \dr Auri Marcelo Rizzo Vincenzi}{Universidade Federal de São Carlos}%
\membrobanca{\dr Breno Miranda}{Universidade Federal de Pernambuco}%

\autor{Rafael Fazzolino P.}{Barbosa}%

\titulo{Feature-Trace: Generating Operational Profile and Supporting Testing Prioritization from BDD Features}

\palavraschave{Operational Profile, Behavior Driven Development, Test Case Prioritization}%
\keywords{Operational Profile, Behavior Driven Development (BDD), Test Case Prioritization}%

\newcommand{\unbcic}{\texttt{UnB-CIC}}%
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./img/} }

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Texto
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
    \capitulo{1_Introducao}{Introduction}%
    \capitulo{referencial_teorico}{Background}%
    % \capitulo{proposta}{Proposal}%
    \capitulo{feature_trace}{The Feature-Trace Approach}
    \capitulo{case_study}{Case Study}
    \capitulo{trabalhos_relacionados}{Related Works}%
    % \capitulo{cronograma}{Cronograma de Trabalho}%
    \capitulo{conclusao}{Conclusion}%
    %\capitulo{3_Metodologia}{Metodologia}%
    % \capitulo{2_UnB-CIC}{A Classe \unbcic}%
    %\capitulo{4_Apresentacao}{Apresentações}%

    %\apendice{Apendice_Fichamento}{Fichamento de Artigo Científico}%
    %\anexo{Anexo1}{Documentação Original \unbcic\ (parcial)}%
\end{document}%
